連尼住就好

日日番工就係上連登
我都日日上連登 可唔可以請埋我

叫你媽比錢

日日同肥絲做愛

不叫 我比番錢呀媽

有貨lol

木了 推你做雞賺錢

會窮^^

不理 照推

唔做臭g^^

你已經是==“

u?,?

U^^臭4

不了 好香7.7

=.=邊fuck

鼻塞就食藥laaa

木塞 你就塞 咁臭都話香7.7

隻鼻有事就斬左佢

再嘈斬u7.8

驚你柚牙？.？

我小心有牙7.7

唔賞蜘

木德唔賞 一定要知

關我撚事

吃屎7.7